P牌想買架二手寶馬

有無好介紹
同埋有咩伏要注意

咩年份先
歐洲車一上年紀整到你喊

上到保險？

07 左右320i 323i大把
30k有交易

抵玩，買完返黎你會學識好多野
又有bmw去食女

學識好多嘢？ 有排整？

學識點整好多野

無撚有錯

E91 多唔多野整

E46 M3 GTR

E 一定多嘢整

冇講budget
二手M4囉

好鐘意舊既wagon款

Mk6/mk7 gti點睇？
濕6

十年以上嘅寶馬好多野整喎
漏油都算
仲有水管嗰啲件要換，分分鐘整嘅錢仲貴過買車嘅錢

Mk7 ok
Mk6不了
btw 寶馬post你問vw

寶馬架架都甩皮甩骨架啦

買直6

335i e93 巴打們點睇？

希望連整車, within 50k,
另外養架BMW一年要幾銀??

預咗俾人踩到變牛肺

個價跌到咁梗係有原因，整到仆街

想學整車？

如果純粹想型，勸你買架CIVIC，改響喉加尾翼同彩色底盤燈，整埋重低音大喇叭，再貼啲賽車貼紙喺玻璃，然後自己淘個BMW章痴喺車頭車尾，鍾意嘅加埋M Sport logo，到時條街啲女你食晒

想學整車咪買囉

5m 都唔知買唔買到架

二手BMW，你買得愈平，日後維修保養就愈甘
條數點都係喺返到

識嘅笑死，唔識嘅嚇死

買部13年後既3 系玩下 , 十零萬，樣唔out , 問題唔多

早排睇電視，VW嘅市場營運部高層話佢地嘅車，一般壽命係10年

有無清擁有過120i coupe 好鐘意 想買 但如果泊唔到有蓋係咪最好唔好買bmw另外有無d咩特別野要注意 漏油我都預左實有 如果執到部真係ok我預左rebuild成副偈

幾蚊bmw 囡囡見到都唔上啦
起碼單門4仔

副引擎冇乜力同e90 320i同一副，大問題都係d gasket/ vanos 果d。不過副計冇乜力就真嘅，有得揀買部6缸，爽好多。同埋好dog seat

利申e82 125i
揸過120i 135i

其實有考慮過tt/c180coupe不過我朋友叫我唔好制我仲以為後座會比一般coupe闊唔該晒

間中先車下人都可以接受嘅，始終要捐出捐入。但鍾意就去馬啦，架車靚仔

一來你唔清楚上幾手車主點保養，二來揸得335都好難唔走去飛（呢樣純粹係我個人見解）
寶馬新車無得頂，舊車無得整，你有10萬不如買架靚少少嘅日本車仲好啦

利申：前07 330i 車主

點會無得整 大把件啦

335i N54 HPFP 小心

市場上d 2手寶馬已經牛肺車... 買黎做咩

E92 335 dct n55
一係就買f30 328ia /320i 果類
依加都係1xxxxx 頭

周不時見D VW/Audi 死曬前燈，但後燈著

買F代有樣好係唔使擔心個波箱，ZF8 speed

g20都出左啦
仲買e90

2010 323I
一年預2-30000 油錢同牌費保險
泊埋車加埋要65000-70000 一年
油錢$2-2.5/ 公里
牌費$5000 一年
保險$2000
每年驗車續牌$900
揸左4 年半 整abs 幾次
其他無咩大問題
最緊要唔好燒計油

點解泊唔到有蓋就唔好買寶馬

巴打想買幾多架5000000都唔夠

曬得多個頂會冧好似係

hpfp?

High pressure fuel pump
唔知中文點叫

巴打 如果渣左20萬km壓佢幾多好
f30 328i

仲講HPFP解決左十世既野

賽車黎
所以我真係唔知五百萬買唔買到

二手喎，你肯定上手解決咗？

其實2011左右已經開始召回
當佢無返廠原裝N53 N54 HPFP會唔會頂到10年

M3 定 m4

搵定相熟車房先啦

重要係側喉

擺係香港用，道路問題加氣候問題仲要打個7折

x3 f25啦
十一二蚊有交收
又多盤
利申揸緊35i

揀部啱心水 少咪數 驗好車先買就得啦，連登仔乜鳩都話成日整㗎啦

揸緊325i 買嗰陣7 8年車，揸咗一兩年消耗品之外冇大整過

啱 唔好沖大頭鬼 唔該 除非識整車

13/14年既118i 好唔好
見好多盤都十蚊下好想出

利申budget 700K 內

睇緊M2
M2 competition 又out budget
有無咩介紹?

跑車唔該 13年內

呢架抵買，買完唔洗諗溝女

05年真係賣得出三萬咪貴

睇緊 323 i cabrio
s1676917
s1609394
s1632757
s1631908

呢幾架ching點睇

幾蚊直接出波子啦

買323咁勇 你最好搵人上架睇睇 好大機會流晒鼻血